其實相處得太fd係咪無機會做情侶？

同佢玩得太埋 有d 心動
但係好驚之後就再無朋友做
人大左無左後生個種衝動
成日都要思前想後

唔知 睇佢個人點諗

對方都好似當我係朋友only 唔知可唔可以轉變到佢ge 諗法

唔試過點知唔得
你甘心同佢淨係做朋友咩？

我都係咁 驚連朋友都無得做就唔敢做主動

第一步可以點？
平時都係一班人 基本上都好難獨處

On9，Fd嗰時多少少身體接觸，等佢慢慢適應你，然後就表白，最後除褲就大功告成

相處得太好變情侶像注定，卻又怕熟悉得心動似假定

難都要搵機會獨處. 唔改變個相處模式個關係都唔會有轉變.
你想關係轉變, 首先要有其他轉變做契機.

我個例子:
群體活動識個女仔, 之後我自己搞活動(而係個女仔有興趣)引佢參加, 個女仔之後一次單獨約我, 單獨出去玩時用其他原因鋪定之後嘅單獨約會, 玩多幾次之後就一齊.

想就去馬啦 遲左就後悔

點樣覺得佢當你係fd？

唔係
利申 同女朋友熟左幾年先一齊

平時玩都會一齊玩 但無乜機會deep talk 私底下都無乜whatsapp chat

咁如果對方keep 住同一個異性whatsapp 呢？
我諗最大問題係未係好了解佢 好少機會deep talk

中學時期同個女仔好FRIEND(真係FRIEND 過打BAND，我有打BAND)
兩者喺唔同TIMING 都對對方抱有好感
畢業後一次嘅聚會確定對方嘅心意然後拍拖
但因為太過膽怯而失去對方

兜兜轉轉，大學畢業
彼此唔能夠忘記對方
分別曾經嘗試同其他人拍拖但未能成功
因為對象始終唔係自己真心鐘意，甚至想將自己嘅純潔留返畀最愛

中學時期，我哋嘅FOUNDATION 打得太好
根本走唔出呢一個劫，我哋嘅心最後都係會去返彼此身上
永劫回歸，既然我哋再一齊返，今次要好好經營呡段關係唔好再分開
人生最幸福莫過於同自己最信任同最愛嘅人一齊

好sweet 祝你幸福落去
Btw 甜梅號

識貨

聽我個名

當時點樣一齊嫁？你主動？

好聽

氹佢上床，屌佢個閪，再拖佢去食野

相處得太好變情侶像注定
卻又怕熟悉得心動似假定

冇deep talk 既邊忽fd 呀

試過畢業後一齊左
因為本來同一班朋友一齊玩 但唔知點講出黎 所以收收埋埋
但其實明眼人都知發生咩事
到唔夠一年散左 搞到同群入面尷尷尬尬 一開始既活動有佢冇我 到之後大家都出席到 但都令身邊人尷尬
經驗得出 唔應該咁做 影響埋友情